268570
6251
Mỗi món ăn được trình bày trên 1 trang, có hình minh họa ( ảnh màu) nhìn khá đẹp và hướng dẫn nấu ăn cũng  rất dễ đọc. Cuốn sách giúp mình có sự đa dạng hơn trong việc chuẩn bị và nấu các món ăn hàng ngày cho gia đình thay vì cứ loanh quanh mãi với thịt kho, cá kho, canh cải. Xin cám ơn tác giả và tiki đã giới thiệu sách này, đặc biệt là cho những người phụ nữ yêu thích nấu ăn.
5
731507
2015-08-16 16:50:14
--------------------------
